盧廣仲慘遭內地網除名

2018年06月25日

盧廣仲慘遭內地網除名

■奪兩獎的盧廣仲頒獎禮過後顯得非常興奮，卻被內地網站除名。台灣《蘋果日報》

第29屆金曲獎前晚落幕，橫掃最佳作曲人和年度歌曲的盧廣仲，早前因到立法院打卡「台灣加油」，被黃安貼上台獨標籤，自此內地個唱被取消遭封殺，前晚他雖連奪兩獎，但內地「新浪音樂」微博上的得獎名單，卻慘遭除名。

出道35年的蘇芮獲特別貢獻獎，她在後台說：「一輩子做好一件事就好，我就是唱歌。希望有更多新生代出來，用我最微薄的力量，看看還能為歌壇做些甚麼。」蘇芮表示早前受鼻塞、胃液倒流及脊椎問題困擾，幸現已痊癒，問到現在身邊有否伴侶？她笑說：「沒有，有的話是我家的植物吧！」

台灣藝人廖人帥失落最佳音樂錄影帶獎，不但憤而提早離場，更在的士內舉中指拍片兼爆粗留言「fuXk」發洩，被網民狠批「輸不起」、「沒品」，廖人帥反擊：「我心情不好是關你們甚麼事？」他接受訪問直言：「我就是不爽！」

撰文：皓騫

■獲特別貢獻獎的蘇芮希望有更多新生代走出來。台灣《蘋果日報》

■廖人帥失落最佳音樂錄影帶獎，在Ig爆粗兼舉中指。台灣《蘋果日報》

上一則
上一則
金曲獎三度封歌王 香港第一人 Eason返屋企斬料慶功 得戚：原來幾勁

下一則
下一則
【兩封歌后】莫文蔚叻過王菲

【兩封歌后】莫文蔚叻過王菲

金曲獎三度封歌王 香港第一人Eason返屋企斬料慶功得戚：原來幾勁